［足小］三杉最新一集飛咗上天...

套嘢係咪癲得滯？

早就應該收皮啦，三杉淳

踢到死左

頻死姐

完啦好嗎

然後領悟到天使射球?

踢到死左反而唔算誇張
現實都有唔少

日本對德國個場差唔多踢左現實成季咁

心臟有事到真係升天

格硬整死林源三同三杉淳，算好睇左

新技能「神視角」
隨時靈魂出竅飛往高空掌握球賽攻防走勢, 並找出獲勝時機與破綻

都未有網球王子噤撚癲

林源三咩事?

俾人剷背，要即時入廠

真係死咗？